經過今日之後，仲有邊個夠膽講唔需要進攻立法會？

郭榮鏗拖內會拖左咁耐，一路都係履行緊一個民選嘅立法會議員應有嘅責任，以及義務。但係今日中聯辦同港澳辦，竟然可以行出來話佢係犯咗公職人員行為失當罪，完全係咁耐以來做得最那渣嘅行為，完全顯示到一國兩制已經蕩然無存。所以一定要用今日嘅嘢去做文宣！

推

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

Tui

手動正評

無人理